Справочники:
============

Справочники сервера являются источниками данных при заполнении документов, и уже с этой точки зрения предельно важны.
И однако это не все.

Документы сервера не содержат ссылок на справочные данные, а вот регистры - содержат. Поэтому правильно заполненные
справочники являются необходимым условием для проводки документа.

Фактически, документ не способен выполнить операцию проводки, в случае если перечисленные в нем справочные данные
не могут быть найдены в справочниках на момент совершения проводки.

Не все справочники подлежат репликации. Часть справочных данных носит локальный для конкретного узла характер.
Так, обычным делом является перечислить на узле электронного магазина только те места хранения, с которыми он будет
работать. То же самое касается и организационных подразделений - магазину их вовсе ни к чему знать абсолютно все,
достаточно только тех, с которыми он будет работать. С другой стороны, узел исполняющий роль шлюза с товароучетной
системой, очевидно, должен их знать все. Во всяком случае, все с которых производится торговля.

Справочники подлежащие репликации содержат добавочный атрибут - "Дата последней модификации". По этому атрибуту
сервер определяет нужно или нет обновлять хранимые данные.
